［突發］銅鑼灣非法集結

1230 #銅鑼灣 警方已於東角道警告非法集結

屌你老母

你咁樣係唔會令到我地驚

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返喇。

係時候轉場喇!!都係商場shopping見啦，賣海城又好又一城又好。

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

Now 話狗方帶走一女子

扑街陷家鏟啦死黑警

12:35就帶走?

又強姦

9拉，告唔入

認真 可考慮轉場

想嚇鬼，都三個幾月唔係仲驚佢呀

一齊去利舞臺賀呀Sir 結婚

拉左好撚煩架 又收起你電話 又唔俾你某時段出街
又搜你屋 唔好彩俾狗打仲要個個星期報到
咁早俾人拉真係好撚冤

好似話快必啲助手黎?

告唔入都可打到你半死同搜你屋
困你48小時

咁都唔明？

直接坐爆48啦....仲同佢玩
冇裝係身有咩好驚

告唔入ga 除非你自爆

廣傳吖

今日明明反極權示威
對面就正正表演緊咩係極權
點解要轉場呀

國際行動點轉場呀, 轉場盞係銅記既手足更危險

2點半大家準時啊

無裝 係行人路舉下野 足得我漲？

全世界睇住
濫權濫捕

咪撚戇鳩啦
一有狗就走咁唔撚使出啦
多人先安全呀

現場好似話笠走左個女仔
唔知係咪又拉去新屋嶺輪姦

最緊要夠多人，多人就無事

2:30就未必 但一定係929 銅

P推

直接打死

有狗唔出，十月一都會係咁 咁你係咪又唔出？風向狗

( Show Blocked User - 尋人啟事一 )

唔撚驚

你都 on 9. 未出黎就叫你轉場。 白痴仔

叫人轉場嘅全部係鬼

口罩當豬咀入你罪

企係到等人唔得咩？
行街又唔得咩？

流水抗爭 遍地開花

舉報呢條洗版撚樣

轉你老母呀

繼續sogo屌你老母

轉入你老母個閪啊

出

咁你不如話戒嚴啦dllm

我要出街消費

轉你老母

出緊黎

Sorry手足 講錯野

不轉場 準時到

自膠

不轉場 準時到

銅鑼灣見

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

出黎呀！

今日係反極示威，對家就表演港共極權，更加要出，話俾全世界聴佢地係Nazi Scum

今日警渣預演101,當日都係要咁

今日係全球反極權啊
而家政府就係做畀你睇咩叫極權啊
轉乜場啊

929 不轉場

會員：尋人啟事一 #238275

極度懷疑此人係散水狗，風向狗

尋日個個扔晒垃圾先上車popo拉唔到人
想今日未開波前捉晒人先

出黑旗?

收皮冷氣師
根本現場好多人
多大叔嬸嬸
人多先會贏ah 你又轉風向？
番屋企好無 屋企宜加都要人ah

push

準時迫爆銅鑼灣

咪以為會驚呀

請用起底功能 叫轉場既人都係突然開POST

勁多green object幪面，會唔會係大陸公安。

推

CWB定天后出

唔係有遊行自由㗎咩
你咁樣我係唔會驚㗎

唔得 要集中老銅

cwb手足不是condom

block了 你老味扔低手足正仆街

前線、勇武緊急，有鬼！！！

#銅鑼灣
E出口對開最高峰有近三十防暴
部分以全黑衫褲打扮
背囊有螢光橙色，粉色膠帶作識別

ok 各位 我道歉
唔應該唔諗清楚就亂講野

去佢老母

人多好辦事

有無可能代政府同外國講香港戒嚴中？

on9先轉場

易地思維，狗仔咁撚大陣仗，咪證明佢地驚，咁仲唔大大力屌落去！

安已不 我諗就黎番工都係非法集結

要正式落案起訴先可以搜查你間屋同上庭

今日明明反極權示威
極權係正你示威場地
轉乜撚野場

救人 推

sor照出銅記

你要去就慢慢 唔阻你
拉

驚閪咩 打撚死我囉

藍背心唔係PPRB咩 仲惡過狗

無懼白色恐怖

就係咁先符合主題 但係你越極權我越出 咪又柒出國際囉黑警

香港人贏面咁大，驚你班狗嚇？

612 721 811 831 新屋嶺

你唔驚 係咪等於人地都要學似你咁？

集你老母，仆街popo

要人

驚就唔出？

最低消費黎

on9

傳媒聯絡隊？

條友瞓左幾耐？

每個人都有自己方式為場運動付出嘅咁 由佢啦

Push

講緊避免被人拉呢樣野
好難明？

有道理

個個三唔識七，一條友點非法集結呀！

岩 轉條毛

盧海彭試咪

轉你老母閪

驚你老母抗你母共
打倒共產黨

笑左

班狗先係非法集結呀

出嚟啦 重講 人多就贏

唔係
拉左你48佢地會帶埋你上去搜屋
你有權唔比佢搜 迫佢拎搜查令 但係佢會係咁嚇鳩你
但係呢個時候唔代表你比人落案起訴 仲係搜證階段

最好搵個朋友知道你行蹤 一比人拉就上去汁屋

因為我係普通日子送左個靚頭 所以可能佢hea搜
但係個使我屋企已經clear

利申：比人拉左

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

收電話同當時衣物 8達通都會
但係我個case無比人宵禁

行街姐，行完一邊咪過馬路行對面囉，要拉你既點都會拉放心

咪坐爆48

黑警無一個是無辜的

一早就開波